【突發】金鐘太古廣場有人中招 無良共享辦公室為左錢唔理員工生死

[代frd開post]

金鐘太古廣場二期一間共享辦公室有確診個案 但係公司無即時關閉淨係收左工先消毒 仲要求員工向客人隱瞞病情同繼續返工

無得WFH已經係其次 重要繼續返係叫其他centre既同事去確診centre返工 打份工姐洗唔洗賣命啊 千祈唔好入呢問仆街公司做 慘過做狗 用生命值硬接

佢話唔好disclose to members姐 可以disclose比大家
求各位絲打巴打幫我share開去 金鐘太古廣場好危險
各位睇路

冇頭冇尾既email係人都作到出黎
有冇多d證據

填充

推

push

Kelvin, 明白嘅,
Quit 左份Job 囉？

好無聊啊清

pushhhh

Push

政府 禁返工不了

正仆街公司 當員工係狗

推啦屌

咁都唔推 咁撚大件事
香港人鍾意返工姐 都唔洗咁樣拎條命較飛

盡左力喇ching
再露多啲份工都保唔住